[運動科學]從來唔練胸只練背會如何

係咪所謂肥仔波 唔知點先算

個胸會去左背脊

應該都會有波
如果做得好重isolate唔到個背嘅話都會用到胸
好似係

練背唔練胸 到老一場空

練背幫你個人企得挺d喎
望落肥仔波問題應該減輕左

好似c朗咁

c朗有邊part 唔係操到盡

碌鳩

點解你咁留意佢碌鳩...

其他做唔做先
三角 斜方等等
做既 最多胸肌型唔靚or唔出
唔做既 都夠挺 著衫睇落都大既
同埋睇你本身咩身形

多唔多人有骨盤前傾 而家搞緊呢到 有點煩

練腹 臀 拉鬆下背 腰大肌